今次區議會一定要焦土!教訓班左膠和理非!

熱狗放心, 你地今次唔敢講, 我幫你講
區議會全投民建聯!
咁多年我最撚撐你地
焦土! 焦土! 焦土!

焦土政策!
教訓垃圾左膠泛民
區議會全投民建聯
我愛扒王達

負乜撚皮啊！
焦土!
踢走泛民!

追擊泛民
黃絲風騎劫遊行人士

胡志偉收皮啦

Blocked

blacked

國師來喇！願效狗馬之奴

樓主

師兄一齊焦土